如果民陣搞多次和理非大遊行 大家可唔可以好聲好氣問你屋企人陪你行一次

2個月 太多太多事 多到數唔曬 所有人從中 學到睇到好多野

唔理你老豆老母係深藍 都問佢一次 好聲好氣陪你行一次 唔得冇計 扮搏一搏

另外主動叫一次已經收貨個堆淺黃朋友 佢地冇再出來 叫返佢地出來

推

一定會

無錯！大家要出多d post 叫人出黎